正常呢條list應該係幾錢到？

1萬

點解仲用HDD

二手，3k

580 vs 1060應該倒返轉

小弟唔識砌機 都覺得呢張list少伏 SSD RAM 連火牛都冇寫咩牌子

仲要係顯卡而唔係顯示卡

呢啲淘寶list 3 4k 好伏

四季無優
十年無優 我屌

洋垃圾

ching 坐咗幾耐
580而家已經勁過1060

應該伏到仆街
火牛又唔講咩牌子
佢爆炸我咪仆街
Window 10 oem 係灰色法律地帶
Ebay $50條
HDD乜仲有750GB嘅咩
利申：唔熟HDD

伏到pk

HDD 有750 GB, 喺好多年嘅產品
你落去新高登行一轉, 大把擺喺度賣, 唔使$100/隻

無端端用咩Xeon E5 ... 屎忽痕？
呢個年代仲係RX580 4G ... ... mine coin 都 mine 唔到

對電腦唔識真係以為好勁

無優定無憂。
Display Card就Display Card，乜9顯卡，又用埋啲支那語。
老母板又唔寫用乜。
依粒U同Display，32GB RAM根本無必要。
HDD 1TB都係幾百蚊，點會買750GB。
打機的話，亦唔需要用到Window 10 Pro。
仲有，全部料都無寫牌子，伏到仆街。

無優 sure
Google洋垃圾

XeonU, 750GHdd, 32Gram, 7把燈Fan+燈牛, 睇落硬係覺得有伏味
( 特別係佢括號入面講果啲 ) 十年四季無優, 係咪即係買完返去用, 十年都冇一日好日子過?
Window用oem咁我寧願用老翻, 都係無限次重裝

好誠實

+1

雖然張 list 好伏，但佢都好誠實咁話你知係無優